90 後同事last day 派d 碎哂的曲奇比我做散水餅

係咪故意？

利申 餐飲業

驚你冇牙咬

應該真係跌碎左啫

得我個塊碎

破咗產係咁上下嘅啦 有得食就好食啦 仲嘈

破產人士都係人呀